訓練營班所謂教官究竟係咩心態？

係因為覺得一代比一代嬌生慣養，唔吃得苦，認為要咁就逼到出黎？

認為後生反政府就因為冇紀律，所以要比啲紀律訓練？
以我所了解，香港嗰幾個紀律部隊都冇呢個程度。

定根本就係有心理缺陷，或者出自報復、發洩心態？

全部人求求其其, 得過且過, 唔認真去做,

諗到乜做乜, 冇理過效果, 鳩諗咁樣可以訓練紀律就去做

佢好認真咁屌班學生喎

推

個camp好撚濕鳩
前幾年去 去完係個班主任勁buy班人
之後日日講個camp 話學生應該點點點
但果2 3日對學生根本無咩好處

要而家學生投入，咁做根本wfc
個個咪又係柒住完左算，講耶蘇平時返學都一樣啦！
我覺得家人間間學校都搞，想利用訓練營改變學習風氣，太天真了！
有人話啲消防搞嘅營仲好，有鬧有罰，感覺一班同學仲團結

見到個b sir野都講唔正 忍撚左好耐笑啊

會唔會真係腦有問題